上排入左部xperia 10+ ^_^

唔知算唔算伏機之王

其實之前開過po問有人話垃圾，不過見佢跌到千零蚊個芒又鬼咁大咪試下

咁有人話個芒有時會冇反應又真係喎 ，都幾煩成日要按開關，但最近又好似冇乜事

用黎上下網 剪片 音樂都ok架，而且我又唔打機

Jm 好球

唔打機同買樓自住驚系同一道理

有冇用家心得

lm

btw係我第二部xperia 有冇人估到第一部係咩

但係呢 覺得每次開閃燈影相個快門好慢，就好似部iphone xr咁

不過廉價低階機都唔可以要求咁高既

唔入罪大旗艦機？我覺得罪大中底楷機好伏

冇錢

其實唔打機10系至少幾靚

冇錢換咩機

個mon真係會停頓
成日要再開先得
用左一年換左另一部

用左八個月 指紋位coating已經甩曬